Дан интерфейс

public interface Worker {

    void doWork();

}

Необходимо написать программу, выполняющую следующее:

Программа с консоли построчно считывает код метода doWork. Код не должен требовать импорта дополнительных классов.
После ввода пустой строки считывание прекращается и считанные строки добавляются в тело метода public void doWork() в файле SomeClass.java.
Файл SomeClass.java компилируется программой (в рантайме) в файл SomeClass.class.
Полученный файл подгружается в программу с помощью кастомного загрузчика
Метод, введенный с консоли, исполняется в рантайме (вызывается у экземпляра объекта подгруженного класса)